人數唔需要多，分工合作

今日真係見到be water
九龍港島多處走

由以往既經驗其實大家都見到
塞馬路塞地鐵人數唔洗太多
大家分工合作
早d起身
各區不合作運動

8.5全民罷工，預埋你
光復香港 時代革命

推